大陸Lay都算撈好梅下

代言：
鹿含 AP
skr 唔多講
世勛b LV Ermenegildo Zegna
kaikai Gucci

大陸Lay CK

Chanyeol?

佢仲有DW
今日行入ck想買嘢 一見到佢個poster即刻行返出去

大陸哩條懵七快啲落地獄

鹿含賣屎忽
skr本身有錢仔
大陸哩九唔搭八梗係冇job接

牙lay開演唱會都夠賺

佢有tommy hilfiger同acqua di parma

鹿含老豆係軍委後台最勁係佢

，